好辛苦 相愛 但分手了

我好鐘意佢 但我同咗佢講分手 今時今日 我都仲好鐘意佢但我唔可以箍煲 喺理性同感性之間我揀咗理性 同時亦有悔垢

搵返人啦...

點解唔可以箍煲

做咩要分手

我都係 下個月佢就去外國讀書
而我地傾左好耐 最後都決定分手
巴打 如果你有能力嘅 就捉實佢啦

唔好亂分手

追返佢啦

要珍惜呀 樓主
至少大家坐定定拎出黎傾下

係啊...即使佢做錯事都比次機會佢..

我試過講左兩次分手都唔成功

自己扭擰，拖拖拉拉

好矛盾

on9 既然相愛點解要分手
你係咁 我鍾意嗰個又係咁 屌

聽我講 追返佢啦

揀左性

請善用起底功能

點解要咁怕long d
點解試都唔試就要分手
兩個人相愛點解唔可以搵到解決問題既辦法

long d被分手個個
好辛苦

唔好比自己有遺憾